[明珠台］ 熊途末路

隻熊好硬好假
同而家戲院套鯊魚一樣爛

睇緊？

好唔好睇?

睇景來講好靚

點解佢地要入森林

隻熊好假 啲血又假